蓬佩奧：撤銷對美台官員交流的「自設限制」 指之為「討好中共的單邊措施」

美國總統特朗普政府行將卸任仍繼續挺台。國務卿蓬佩奧周六宣佈，撤銷幾十年來對美國與台灣官員接觸的「自設限制」，勢將觸怒北京。

蓬佩說，為了討好中共，美國國務院「單方面」製造「複雜的內部限制」，管制着美台外交人員、軍事人員等的接觸。他說：「不再了」。

全文：
蓬佩奧：撤銷對美台官員交流的「自設限制」 指之為「討好中共的單邊措施」

延伸閱讀：
Pompeo lifts US-Taiwan restrictions in move likely to anger China

登粉話咁樣係為難joe joe喎

緊係為難啦, 而家咁搞, 一奶就係人都知

糟糟咁正義點會覺得為難 多謝都嚟唔切啦

點解唔一上任就取消？